點解中環掃唔到安心出行個qr code？

如題 請指教